［文宣/口宣］林鄭黨鐵合謀懲罰市民支持反修例運動

今日交通情況唔駛講，封左三日鐵令市民有假放不得都算
明明無壞可以正常通車，但就為左收錢迫市民排長龍入閘，公共運輸搵錢至上
8點收車另類宵禁，個個趕返屋企驚無車搭

一定要將責任推返去政府身上，今日全日大混亂都係政府合謀黨鐵玩市民一獲
你支持暴徒丫ma，抵你死啦
你唔支持暴徒呀，又唔出黎反對佢地？

總之就係用行政手段同所有正反市民作對
所謂損壞根本係少數不足以令黨鐵停駛三日

依筆帳全港市民都一定要同林鄭黨鐵算清楚

推!!!!

推爆佢，行動派做文宣，文靜派坐車用口宣
要幾矛頭直指林鄭

推

大家開工啦
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

認同
我都覺得政府向緊呢個方向走
林鄭想攬炒

推，要反將藍黃一齊拉籠，一個無能政府先會搞出咁多事